فرش ماشینی طرح پتینه زمینه طوسی جدید یکی از فرش های بسیار زیباست که در ابعاد 6، 9 و 12 متر موجود است. فرش پتینه یکی از فرش های 1000 شانه  تولیدی کارخانه نیمابافت است که با تراکم 3000 به بازار عرضه می شود. <span style="font-style: inherit;">فرش مدرن</span> پتینه کد 21 از نمونه‌ نقشه‌هایی است که طرفداران بسیاری در ایران و بازار جهانی دارد. انسان ها کمی رفتارهای عجیب و غیر قابل پیش بینی دارند. یک روز با توجه به مد هر چیزی که بوی کهنگی در اطرافشان بدهد را دور می‌ریزند و ناگهان بعد از چند سال به دنبال جمع اوری همان وسایل کهنه هستند. از زمان تولید فرش ماشینی نقشه های آن فقط به صورت طرح دست بافت ، بافته می شد اما امروزه با توجه به زندگی مدرنیته و سبک مدرن دکوراسیون منازل ، فرش مدرن یکی از پرفروش ترین سبک های فرش ماشینی محسوب می شود . برای استفاده در هر منزلی با هر متراژ و طرحی مناسب و ایده آل است. این فرش در دکوراسیون‌های مدرن و باب سلیقه جوانان است.

<a href="https://bit.ly/2U8NLnn"><strong>قیمت فرش پتینه</strong></a>

از انجا که بدست اوردن وسایل قدیمی برای همه ممکن نیست، صنعت مد به دنبال قدیمی سازی اجناس متفاوت افتاده است. به هنر کهنه سازی وسایل ویتینج یا پتینه سازی می گویند. به طور مثال یه چوب را با نوعی خاص از رنگ امیزی کهنه نما می کنند. یکی از انواع فرش مدرن را می توان فرش پتینه (کهنه نما) نام برد که در ابعاد 1 در 1/5 و 1/5 در 25/2 قابل بافت است . اینگونه فرش های خاص را می بایستی با دیدی هنری و زیباپسندانه انتخاب و خریداری نمود.

<a href="https://bit.ly/2U8NLnn"><strong>فرش ماشینی طرح پتینه</strong></a>

در بافت این فرش از نخ اکریلیک هیت ست شده که بهترین نوع نخ برای <span style="font-style: inherit;">فرش ماشینی</span> است استفاده  شده است. استفاده از این نخ کاهش قابل ملاحظه ای در پرزدهی فرش ایجاد می‌کند. کهنه نمایی خصوصا در دکوراسیون سنتی نشان دو چیز است. این نوع از فرش ماشینی با تناژ رنگی زیبایی که دارد بسیار قابل توجه بوده ، دارای طرح ها و نقشه های متنوع می باشد و برای سلیقه های مدرنیته و چیدمان منزل به سبک مدرن  و کسانی که می خواهند خانه ای ساده و شیک داشته باشند مناسب است . این فرش را می توانید در ابعاد استاندارد رایج شامل ۱۲متری،  ۹ متری و ۶ متری خریدار کنید. همچنین در سایزهای مختلف کناره نیز تولید و به بازار عرضه می شود. به جهت اطمینانی که فرش ماهور از ویژگی های ممتاز تولیدات خود دارد، یک ضمانت نامه عودت وجه برای مشتریان گرامی این برند در نظر گرفته شده است 1- علاقمندی به هنر. جمع اوری اجناس عتیقه نشانه هنرمندی شخص است. هنرمندان با توجه به عقاید خاص خودشان علاقمند به عتیقه جات هستند.

<a href="https://bit.ly/2U8NLnn"><strong>مدل فرش پتینه</strong></a>

ین نوع فرش ماشینی با الیاف اکرلیک بافته می شود که دارای استحکام ، دوام بالا و وزن سبک می باشد . تا آنها بتوانند پس از خرید فرش، در صورتی که فرش خریداری شده با دکوراسیون آنها همخوانی نداشت و یا به هر علتی از خرید خود ناراضی بودند، ظرف ۱۲ ساعت فرش را عودت داده و وجه خود را پس بگیرند. 2- ثروت. جمع اوری عتیقه جات علاوه بر هنرمندی نشانه ثروتمندی است. زیرا همه افراد توانایی خرید اجناس عیقه را ندارند.

<a href="https://bit.ly/2U8NLnn"><strong>قالی طرح پتینه</strong></a>

تولید فرش پتینه با این الیاف باعث می شود که فرش پرزدهی نداشته باشد و موجب حساسیت و آلرژی نشود و برای افرادی که به پرژ فرش حساسیت دارند مناسب است . بافت آن 1000 شانه تراکم 3000 می باشد . ده رنگ واقعی در نخ فرش به کار رفته و دارای برجستگی های زیبای می باشد که در فروش آن بسیار تآثیر داشته است . سازمان ملی استاندارد ایران برای <span style="font-style: inherit;">فرش های ماشینی</span> نیز استانداردهای مشخصی را در نظر گرفته است. بر اساس اعلام این سازمان لازم است تولیدکنندگان فرش، جنس نخ خاب، جنس نخ پود، تعداد تراکم شانه و پود و گره در متر، ابعاد فرش، درجه فرش و ارتفاع خاب آن را با استفاده از برچسبی به پشت فرش الصاق نمایند.

<a href="https://bit.ly/2U8NLnn"><strong>فرش پتینه قیمت</strong></a>

از این رو بسیاری از ثروتمندان در شمار جمع اورندگان کلکسیون اجناس قدیمی اند. هنر پتینه سازی از این دو مورد استفاده کرده و وسایل متفاوت را پتینه سازی میکنند. قیمت این نوع فرش نسبت به بافت های دیگر فرش ماشینی کمتر بوده و مناسب برای افرادی است که نمی خواهند برای خرید فرش هزینه زیادی داشته باشند . این برچسب اصطلاحا شناسنامه فرش نامیده می شود.<span style="font-style: inherit;"> </span>فرش  ، فرشی است که واجد ویژگی های مورد تایید اداره استاندارد می باشد. این ویژگی ها در شناسنامه فرش قابل مشاهده است.

کارخانجات تولید فرش ماشینی هم از این امر مستثنی نبوده و علاقمندی مردمی را که به عتیقه جات توجه خاصی دارند اما توانایی خرید این فرش را ندارند، در نظر گرفته و به دلیل علاقمندی مشتریان به فرش عتیقه در واقع فرش عتیقه نما بافته است. کیفیت بالای فرش و استاندارد بودن از جمله ویژگی های اصلی یک خرید خوب است و فرش ماهور برای تمام تولیدات خود، چه فرش‌های صادراتی و چه تولیدات داخلی این شرایط را رعایت کرده است و فرش مدرن پتینه کد 21 هم یکی از بهترین فرش های صادراتی است. قیمت فرش  ماشینی پتینه در سایت پارسی فرش و انواع طرح و نقشه ان موجود است که به صورت انلاین و با تخفیفات مناسبی به فروش می رسد. باتوجه به وجود فرش های تقلبی در بازار فرش ماشینی، جهت اطمینان از اصل بودن فرش ماشینی قبل از خرید حتما به شناسنامه فرش دقت کنید. کلیه فرش‌های ماهور دارای ضمانت نامه معتبر کتبی، ضمانت نامه عودت وجه در صورت مشکل و ارسال رایگان می باشند.

<a href="https://bit.ly/2U8NLnn"><strong>دیجی فرش</strong></a>

فرش کهنه نما یا پتینه حالت سایش در برخی از نقاط الیاف فرش است. البته این کهنگی عمدی بوده و توسط کارخانه ایجاد می شود. اغلب این سایش ها به صورت استفاده از رنگ هست که مغز بیننده را به خطا به این تردید دچار می کند که فرش ساییدگی و کهنگی الیاف یا رنگ بردگی دارد. اغلب نقشه و طرح این فرش ها قدیمی و سنتی است. جهت رفاه حال مشتریان و فراهم کردن شرایط خرید آسان و مقرون به صرفه برای آنها، فروشگاه ماهورمارکت با حذف واسطه ها انواع فرش های تولیدی خود را به طور مستقیم به فروش می رساند. در واقع کیفیت بالا، قیمت مناسب حاصل از عرضه مستقیم در کنار تنوع مدل و پوشش دادن همه سلایق از ویژگی‌های برجسته محصولات ماهورمارکت است.
